耶教係咪唔可以用apple device

Tim cook

邊用邊屌

Apple 本身已經係一個宗教團體啦

屌添曲